發唔發覺其實好多女仔比男仔更冇自信?

如題,係大學同出黎做野都接觸過唔同既女仔,發覺大部份女仔都偏冇自信,開口埋口都話自己"唔靚",唔得,or"我唔掂嫁"..

唔知大家有冇咁既感覺,定係我既圈子比較特別

係你既圈子比較特別

不喜勿插 曲線收兵

哪來的自信?
除左發育俾同齡男性早
同埋教育制度偏向背誦而唔係創意所以有優勢外
真係睇唔出哪方面可以有自信

女人把口講出黎, 同個心諗緊咩 不嬲都係調轉

個個女仔都咁講架啦 博你讚佢姐

傻仔 人地咁講係想你同返佢講“唔係呀，幾靚女”之類嘅讚美說話

咪係

覺 啲女話自己柒就係想你讚佢 要人讚嚟肯定自己，算唔算冇自信嘅表現？

大隻，陽光，暖男，名錶，跑車，粗大

好過啲毒撚又柒又自信呀

對唔住呀